幾耐睇一次牙醫？

差不多十年冇去過

我睇開果個就話六至九個月就洗一次牙